點解got柒回歸可以娛樂台一個po都無！！！

嘎嘎咁完美😭

樓豬盲撚？
牙賓定唔知牙斬咪開咗..

g持

開左啦我 無人理..

Got7 咩got柒

sor...
我有visual impairment...

gchi

7=柒

hi 牙邊

.

劫b

似係Balint's syndrome..

因為垃圾
連nu'est W 都贏唔撚到

Got7 啲歌愈來愈難聽 頭幾首就唔錯嘅

我覺得上年嘅look同lullaby其實唔差

我唔係佢

認同

唔係割柒咩=.=!

我屌撚死牙REN

你原來係got7anti

因為佢係牙邊

非

好普通首歌

因為GOT 8今日大結局了